屌你老味 啲助養channel死哂？

我望到有個post話流亡海外嘅手足無錢生活

啲家長去哂邊？

我知呢派市道唔好

但真係連維持流手足基本生活需要嘅錢都籌唔到？

612又見底 又無助養頻道幫手係咩玩法

有無人肯幫手搞助養or原有助養頻道

有嘅話我醫護巴雖然失左業但我第一個課金

上次睇仲有幾個

無哂喇 本地助養嗰啲都無人捐啊hi

因為太多乞衣行騙

搵啲有公信力嘅人搞喇

屌同講真搞呢啲真係講個信字

龍門

黃店靠抗爭賺到豬籠入水

係時候付出下幫下流亡手足

腦細肯搞即課

屌你我轉頭pm瓏門問下先屌

唔好搞9龍門啦 佢俾人屌得唔夠多咩
事實上係本地個班依家冇街頭抗爭又唔洗買物資
有手有腳都有時間去搵pt
根本上冇好多仔仔女女等物資用

你啱

屌咪撚搞龍門啦 警狗又屈洗黑錢啦
仲要咁揚係咪On9
要搵搵走左果啲啦

本地嗰班我認同

流亡嗰班呢？

真

好多自己開左網購平台 代購賺錢

留名睇人回覆

你想下年出多本«消失的現金券»？
幫完人仲要被人出書、上報、雜誌
咁嚟唱